Список использованных технологий:
NMP
Gulp
SCSS

Состав участников проекта:
Bohdan Simeiko
Svitlana Hordiienko

Какие задачи выполнял кто из участников:
Bohdan Simeiko:
Сборка проекта с помощью Gulp, верстка первой адаптивной секции с выпадающим меню, верстка третьей адаптивной секции.

Svitlana Hordiienko:
Верстка второй адаптивной секции, верстка четвертой адаптивной секции.
